[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

繼續lm

咦 你有玩具玩喎 點解唔玩呀

留名先 幫埋bb留

早

點睇三個月就分手 但真係唔夾

新post番名

哩度有位巴打都係三個月就散
Btw 唔夾真係早散早着

5年冇睇過早場
鬼登走去睇

早場睇咩呀

時間長左先散你仲辛苦

佢好大男人脾氣好臭

你咁就佢佢只會變本加厲
我就係人板 當有1日佢唔再鍾意你就會扔低你

真係好唔開心

放手啦 我同EX 一齊左2年 2年間一直單方面比佢屌
無駁過咀 佢話1就1 2就2 最後咪一樣比人飛
對佢好有咩用 你付出唔得如有收穫
就好似你咁 你男朋友咁樣鬧到你喊 對你好衰 你仍會想同佢一齊

我已經俾過幾次機會佢

其實一個人都可以好開心 唔洗受氣 唔洗睇人面色
再市儈啲 連啲錢都覺得好洗左好多
睇得太多 淡左就係淡左 唔再愛你就係唔再愛你
一個人唔愛你 學依到啲巴絲話齋 連你呼吸都唔啱

Hello is me

又衝出黎

屌 事實唔怕認

有冇人可以post下攬攬gif

而家最怕無啦啦彈d回憶出黎
本身無野都即刻唔開心

我好似好番好多啦

一個月就散點睇
佢話我表達唔夠 搞到佢都冇晒感覺
好想佢返黎 好想重新開始
自問覺得同佢係好夾
但係佢話我唔應該再搵佢

講到尾都係唔夠愛

引用第二個巴打句:
分手理由並唔係理由，從來都唔會有理由先分手，只會因為分手而𧗠生理由，所以，理由，只係藉口，分手，只係比一個唔愛你既人傷害你，用唔同既理由傷害你

分咗幾耐

無錯 所以你都快啲放低
錫自己多啲

放低未

兩星期前, 我幫佢買左部手機寄俾佢, 我有收返錢既
我知佢其實開心, 覺得我仲關心佢
同佢都開始傾到偈, 佢都講佢同新男友既事我知, 其實我聽左, 冇乜感覺

然後上星期佢病左, 我應承左寄藥俾佢
但真係唔得閒
我星期一問佢, 病有冇好返D
佢話, 唔想我再對佢咁好, 佢唔可以接受我既好
我答佢, 其實寄藥, 寄電話, 只係舉手之勞, 根本唔係咩好

然後講講下, 佢開始講起佢男朋友既事
佢話, 佢同而家個男朋友可能行唔到落去
原來佢男朋友唔知佢離過婚, 有小朋友, 佢一直冇同人地講
然後佢知道對方冇辦法接受隱瞞呢件事
佢話當初只係想搵個人照顧自己, 點知對方認真, 仲突然帶佢見家長, 殺左個措手不及
而家involve埋對方家長, 更加冇彎轉, 一爆出黎一定死, 但要放棄自己個仔佢做唔出

佢同我講, 佢覺得自己好賤格, 貪錢
傷害左好多人

其實, 本來我都冇乜感覺, 我只係覺得佢好傻
我本來就已經接受左佢所有野, 知道佢所有缺點
但佢為左錢唔要我, 結果發現原來對方玩認真, 見埋家長
佢良心發現, 覺得自己好賤

講講下, 我講到我自己既生意
我話我將來應該會搵到好多錢
然後我爆左句, 如果我搵到錢, 無論如何, 我都會照顧你既
佢好開心, 佢話會等我

點知尋日, 佢去做左一件我不嬲都唔喜歡佢做既事
我當然好唔開心, 我講左句, 我知道你做緊乜, 不過唔緊要啦, 你繼續
然後佢連續兩日delete我微信, 情緒好反覆
突然間問我, 可唔可以每個月俾六千蚊家用, 可以的話佢就黎深圳同我一齊住
其實可以既, 六千如果我生意搞起左, 唔係大數, 但我需要時間, 我要佢俾半年時間我

點知第二日, 佢發哂癲又delete我, 我即刻打電話問佢咩事
佢話我尋日挖佢瘡疤, 點解要話佢知我知道佢做緊乜
連朋友都唔想同我做

我同佢嘈左好耐, 結果佢都加返我, 但我真係好累
我本來已經下決心想養佢兩母子, 亦諗好哂要點做, 突然間佢又反反覆覆
一時又話唔想害我, 一時又話喺我面前佢冇哂尊嚴, 又問我點解要咁傻

其實我都唔知自己做錯D乜, 我根本都冇責怪佢
但佢竟然話我傷害佢

又發左一場夢, 我已經累到唔想再做任何野

一句歌詞

你咁小心可以出返去

前日都冇上嚟喇

等開學

睇晒 你話我小人都係咁話
擺明佢當你水泡啦

同埋都識講為咗錢會唔要你 遲啲有個有錢過你咁點

其實佢而家個男朋友咩都唔知，佢先係水泡
我個ex根本唔知自己想點，等佢自己諗清楚

本來已復合左，發左一場夢

我搞掂我盤生意先算，其他野只係次要
其實佢係覺得面對唔到我者，咁我又企開啲由得佢，再等時機，或等第二個出現

巴打，恕我直言，佢係中意錢唔係中意你

各位而家情況點？

因為第三者而㪚又點計？

都係因為唔夠愛先會有第三者嘅出現⋯⋯

岩岩分開左個幾星期
同佢一齊左5年半
頭個幾日真係好辛苦
訓又訓唔到，又冇胃口食嘢
搞到自己個人冇晒精神，返工做唔到嘢
早兩日諗住約佢出嚟傾下，點知好絕咁覆我
個下我成個人醒晒
知道自己冇必要為左佢咁對自己
只能講一句
女人要變真係變得好撚癲

老實講，仲邊有人會鍾意我，鍾意錢ok架，唔討厭我就算架啦

如果有人鍾意我，唔會到今時今日都仲係咁

無錯 如果你好愛一個人 第3者出現都唔會影響到

巴打振作呀 下個更可愛
我都醒晒 做人要錫自己 同埋我都有尊嚴
依個世界無話邊個無左邊個唔得

初初我就係仲好掛住佢
諗到成個世界好似得佢一個咁
但諗諗下，人地都做到咁絕
我仲咁痴做乜野
不如去做返啲之前一直想做既野仲好啦

咁如果因爲自己比人背叛 接受唔到 所以飛咗人 咁都係因為唔夠愛？

男人都一樣
不過因咩事分手呀？

係呀屌 我都係咁 同佢一齊果陣成個世界圍住佢轉
但其實世界好大

太家想要既嘢唔同
唔夾
唯有分開

冇諗過自己花咁多心機落去
但最後只係得到人地既嫌棄

係心機時間金錢都比晒佢
遷就晒佢 最後莫須有飛你

啱啱同佢講咗聽日返去執返啲嘢就拜拜

又新一日

又唔係莫須有既
不過仲有小小解釋唔到者

巴你佢用咩理由飛你

好事黎

佢咁樣應我

一年喇 一斷不可以嘅關係 最終都係因為我嘅幼稚 不斷咁chur你 辛苦到你要block 咗我先得 令到你咁辛苦 好對唔住 我曾經以為做你嘅水泡 我就滿足 但係知道你同佢text而你搵都唔會搵我 望住自己一步一步咁俾人取締自己嘅位置真係好難受 可能我連做你水泡都不如 所以你先會連返嚟都唔話我知 我會記得我地一齊去過嘅地方 一齊返工 一齊去旅行 一齊嘅所有野 你成日話我信唔過 唔可靠 我希望你可以搵到一個值得你信賴 可以依靠嘅人 你過得開心就夠了

之前同居？

嘢都唔俾我執

係

Hurt死，不過拍咗幾耐？

四個月
覺得佢好撚小家

如果唔係太重要當毫比啲乞衣

放低 再改善自己

放低說易行難

佢仲要話我食佢住佢

唉

對方係咪放底咗？

放低第一步 唔好再睇任何social media
Block到就Block Block唔到就Hide
越睇越亂諗 越睇越傷心架咋
逼自己忍手 長痛不如短痛

加油呀 一頂唔順就上黎叫春啦

都過左去 無謂再諗啦
調番轉諗 無再晒時間係佢身上

如果對方放低咗 巴打你都放低啦

冇講 但應該係

你走了，而我卻在原地，覺得自己好蠢，有冇人都係唔想、唔捨得去放手?

佢都有新歡

冇實際講個理由
最主要係話我管住佢好多嘢唔俾佢做
同成日俾面色佢睇

我都比佢話我管得緊
明明成班都狗公淨係想扑佢

呢度好似有d 溫暖既感覺

靜咗好多

我係到

好攰

即係大家都move on 左

管都係著緊你者
但佢誤解晒我既意思

同路人
結果佢有新仔了

最近忙到冇時間諗都好嘅

冇啦
有新仔都唔關我事

寫俾自己
俾埋咁多位巴打睇
小弟寫字好核突唔好介意

我都成日寫字俾自己

我都諗緊買本簿返黎寫字
下星期飛台灣去睇下
個邊多選擇啲
仲可以買筆

聽日我都終於放假
已經買左戲飛同Bk左修眉
終於唔洗1個人比2張飛錢

巴打獨遊?

唔係啊
同friend 一齊去
但自己會stay 多日

散下心
我都計劃緊去過旅行

咁岩有個咁既機會咪去囉
冇既我都未必會去

我都開始搵番啲好耐好耐好耐無聯絡既朋友 雖然無啦啦搵番人好怪咁
但真係要自己行出第一步 重建下正常社交生活
BTW巴打玩得開心一路順風

可幸既係一直有啲朋友係身邊幫左我好多

唉 我同你相反想搵人呻下都無

呢到好多巴打肯聽你講架

上黎呻下叫下春

總好過自己一個收收埋埋啊

係呀 好多同病相憐既巴打

我都係 反而係接受返人地即負能量

我都覺

而家個post推得慢咗好多

又嘈一大交，真係心力交瘁

我決定放棄，真係太離譜

如果我要遷就佢，先維繫到段感情
我會好辛苦，會唔開心
但係我好愛佢
仲係咪直得堅持落去
利申:軟硬兼施，都冇用，所以可以做既只係遷就

唔值得 遲早佢會扔棄你

難受係你呀ching

做唔返自己 呢段關係遲早完

我當初都係咁遷就佢
有時唔係好接受到都會出聲
佢唔聽我唯有忍
到最後佢只會變本加厲
金牛已經出名好忍得
但都係頂唔順
唔好辛苦自己啦巴打
就算你依家忍到，好快就會爆

維繫段感情要雙方都付出先得啊

你就好
有放棄的理由

有冇人三個月後都未放底?
想死

我希望唔好三日後又覺得仲有機會

我覺得我既感情，雖然唔係好寶貴，但都唔係咁樣俾人翻來覆去

放低啦巴打
感情唔應該係咁樣

我明，係咪撚狗模式?

你個狀況好複雜咁

好難放低晒

大把人3個月未放低

其實真係好辛苦
分開左但係成日一起身第一時間就係諗起佢
見到有咩特別又係第一時間諗起佢
同佢一齊太耐，同佢去過太多地方，行過又係諗起佢
話就話放低，但成日不自覺咁諗起佢搞到個心扯住扯住唔係太好受

講到尾，佢根本恰鳩我
我今次發鳩哂火，我話得呀，你要delete我就快啲
你要點都冇所謂
今次又到佢唔出聲

根本佢就知巴打你緊張佢

係 到底點先叫完全放低
根本無可能完全諗唔起佢
樣樣野都可以relate 落去
淨係坐條電梯都夠

三個月好短時間

我其實唔算好脾氣，但我真係極少咁樣發惡屌女人
真係屌到佢反艇，我話你鍾意刪你就刪，但你刪唔刪都好，我一句說話都唔會再同你講
到佢唔敢出聲

下晝我過二千蚊俾佢，佢之前又話唔要我啲錢乜乜物物
佢咪又係shut the fuck up and take my money
屌拿星
女人都係賤撚格，用感情冇用架，用錢撚柒佢就得架啦

巴打咪晒錢啦

再美的風景，也只是一程，歲月流轉，所有的一切最終都會在塵煙裊繞中一去不復返。風輕雲淡終究逃不過一場荒涼，如這寒冷的冬天，終將逃不過一地雪霜

拍咗幾耐？

5年半啊

好耐 初戀嚟？點解分呀？

Yo man
終於得閒上嚟 有冇人掛住我

應該算係初戀掛
試過中有兩次叫係拍過下但係手都冇拖過
兩個月唔夠就分開左
佢覺得我成日俾面色佢睇，又成日管住佢好多野唔俾佢做
我就覺得佢掛住追星唔理我

拍左2年 先黎話唔夾 對佢太好 我可以搵個更好
又點睇

同你個情況一樣，就嚟第二年話唔夾，然後就分咗手。分手半年後今日開始新既戀情，點睇

4個月 連佢個人都走埋

唉 點令對方後悔呀？

最近點吖？

最近呢幾個星期日日都有嘢做好攰但好充實

有冇人都係分手之後對感情冇曬希望?
好難再信人

返工？

唔係啊 約朋友

等緊下個

冇架啦
其實之前都嘈過幾次分手
叫做哄得返
對上一次我都係俾左最後一次機會自己
知道如果再有下次
呢段感情就算可以繼續落去都唔會有好結果
但只能講一句我真係好愛佢

拍咗3年 發現佢呃我暪我
散咗 好撚痛

係愛啊

又如何
最後都係悲劇收場....

拍左7年
日日好努力扮無事扮正常返工放工嘻嘻哈哈
過左兩三個月都係咁
失魂到無乜意識咁會行左一個地鐵站距離或揸左架車去佢樓下
只係想見下佢
咁佢當然唔會理我啦
朋友想介紹女仔比我/玩app sidetrack自己
都只係會諗起佢
唔想唔敢再chur佢

我可以點？

時間 2 3個月唔夠 既話2 3年你自然放低佢

巴打會唔會唔敢再對另一半咁好?

唔知㗎 但我覺得付出應該要雙向
同埋真係要了解清楚一個人先好同佢發展

點呃法啊

蒲撚

係 真係要雙方都付出 如果只有自己付出既話 唔會長久

有第2個?

晨早蒲個頭

早晨

交流好表層，覺得溝通唔到，覺得同我講唔到心事
唉，真係好唔開心，人係咪真係咁貪心？想要人錫，有人好錫佢喇就想要佢明自己，到有人明佢又可能要第二啲。。不過人係追求完美既，邊個唔想自己既partner係好夾
我俾晒我最好，但有時佢追求緊其他層次而我仲留左喺點喺生活氹佢開心，我真係好廢

初戀？

唔係
但係都認定左係佢，啱啱開始返工，開始實實在在計劃將來，點知佢等唔到

可能真係要
根本好似無左佢就唔識得生活咁

雖然好老套 但時間真係會沖淡 可能23年後你諗番起 只會一笑置之
仲覺得果陣既自己做乜咁傻 花心機去一個根本唔重視你既人既身上

唔見咗妳整俾我嘅銀包，我好嬲自己點解咁豬兜咁唔小心

妳以前話有機會會再整過個俾我，但依家唔會再有機會啦

其實本身唔夾既問題吧
佢識你果時講過下野應該都已經知。。
咁佢有無問過你想要咩

今日又比人飛

比同一條女飛两次我都算犯賤，對上一次一齊6年幾，散左之後過幾個月又一齊返半年，今日又黎料

不過我已經無左感覺，終於可以名正言順食女

一齊左兩年喇，一直好似都係佢唔開心我懵盛盛
佢冇問過。。

我明，好似失去全世界咁

對男人失去信心 遇到個啲都係仆街黎

食回頭草冇好結果呀
試過一次重傷唔會再試

分得一次 會有第二次 第三次
如果係夾 一開始就唔會分

利申：一齊左1年分開左 再一齊6年幾最後都係散左

其實第二次一齊返果時佢已經變左另一個人，都會估到有呢一日，所以無乜感覺，都係唔甘心又比人飛

再翻溝佢 之後今次到你飛佢

你個名好撚絕

其實我同返佢一齊都有諗過，根本佢變左一個只顧佢自己既人，好似今次咁，星期五收工仲好地地去睇戲食飯，跟住星期六日無見就變左另一個人咁，今日就同我講呢d廢話，話星期六日諗清楚自己想點，話咩要再諗下，就咁擺低四隻字即係叫你自己收皮

女人係咪真係可以咁撚自私？好黎好去唔得？飛人仲可以完全無內疚？第二次一齊返就講咩唔會再分開，要結婚，而家呢？真係得啖笑

看透世事 男女之情完左都只係狗屎
差在大定負

同我EX一樣 一個自私撚黎
冇先兆就話分手

講得好

結左婚就要係啲狗屎入面生活
一唔小心分分鐘浸死

放心 我8年都捱過左 我得你都得

巴打，個八年係初戀？

其實我諗唔到咩原因, 我同佢拍拖, 都無咩唔比佢做, 同係tinder識既人話係朋友, 同人單獨出去食飯, 仲覺得無問題, 佢仲可以同我講你都可以嫁, 我真係唔撚知比咩反應佢

唔同異性單獨食飯呢D係好基本對另一半既respect姐, 仲講到係我錯咁

我係絲打 個個係初戀 同時傷得最深

咁依樣係佢問題 唔係你問題
有另一半有好多野都要避忌下

一大班人都算 如果單獨就唔得囉

下次有朋友失戀可以用
啲狗屎快啲沖走佢 留黎做乜 仲唔夠臭咩

所以佢講得呢樣野我都已經心淡, 下個會更好

識珍惜你既人自然會好好對你
唔識珍惜個啲 埋去狗屎堆到

我都係絲 不過你分咗幾耐？

初戀分左2年幾
但岩岩第二個散左一星期左右

不過而家好空虛，唉

第二個拍咗幾耐呀？

搵啲野做 搵下朋友
好快習慣左就唔空虛
比啲正能量你

2年左右啦

都算耐

係呀 無啦啦就咁分手
仲諗住依個可以行到落去

我明
見唔到先兆既分手係最痛最難接受
好似發緊場惡夢咁

係 明明冇耐之前仲好甜蜜咁去行街食飯

分左手半個月 仲係好想挽回佢返黎
其實成段感情出左好多問題係我度 可以係佢仲肯擺左好多時間落我到 到宜家先分手 係我好彩
不過失去左 先識後悔 先去改變自己 想追返佢返黎 唉

有冇得大約講下咩問題
一齊分析下 半個月可能仲有機

個落差到而家都接受唔到

o岩o岩先覆左你另一邊要吸負能量就見到你比正能量我

根本身邊好多朋友都有曬女朋友, 佢地仲o岩o岩先係個group到講佢地邊pair有夫妻相

要慢慢先建立到個圈子

咁初初一齊左幾個月果陣我就唔知做乜事走去flirt之前溝過既女 俾佢發現
跟住佢原諒左我
跟住我再係一齊左半年果陣無聊既時候玩skout 俾佢發現左.. 跟住佢都係原諒左我
其實諗起我好仆街 但係完全唔明果陣既我點解會咁做 完全無諗過就做 其實明明自己好愛佢....

跟住之後就係我既問題： 唔成熟 大洗 每月爭幾千卡數 拖泥帶水 成日潛水唔覆朋友機 搞到啲朋友都係透過搵佢去搵我.....

分左手半個月到宜家 我仲日日煩住佢... 😪😪 諗起都覺得自己好煩好 on9

利申一齊果陣基本上同居多 所以仲有野係我屋企

上一次我都係咁, 到第二次一齊返我好努力比佢話我之前無比到既野佢, 不過已經唔同左, 所以我今次已經個心係無感覺, 仲有D如釋重負既feel

第二次之後都係分左手？ 講真我真係好想有多一次機會一齊返 就算最後都係唔得 起碼我可以盡自己力去對佢好 同埋照顧佢 愛佢

係, 今日佢講, 2次都係比佢飛, 好犯賤

上次比佢飛我都係咁諗, 所以一齊返我已盡力同佢做之前佢想做既野, 例如旅行, 車仍周圍去, 但係個結果都係一樣

其實係我宜段感情 係我做錯好多野 係我仆街 所以其實佢話分手我都明 不過我真係為佢改緊 好想補救返 好想好好咁愛佢

我接受到死埋心
因為佢講既野係唔會改變主意
我太了解佢
所以我好快咁走返出黎

你個啲只係女朋友
我個邊係結曬婚生埋仔

你問題係冇安全感
有啲難搞 冇安全感=死刑
就算一齊返 女個方面都會疑神疑鬼

我都唔知可以做啲咩去挽留返佢 好想挽回佢

同埋 雖然之前有都知佢有諗緊分手 但係明明去實在之前都仲話睇下實習完返黎我有無改變 明明實習緊果陣有上去陪佢兩日一夜 點知第三日就講分手

睇黎佢應該係諗清楚
覺得自己係時候要放手

Green

唔會唔捨得架咩？

其實佢睇到我宜家改緊 只係我覺得可能真係傷得佢太重 拖得佢太耐
但係我真係好愛佢 雖然見盡人世到宜家都係23年 經歷過4段感情 話多唔多話少唔少 但係宜段卻係我最想要 最想留低 最深愛既一段
唉 明明分手前果日仲好地地 一齊訓... 一齊出去行街食野.... 點知因為一班仔而同佢嘈 跟住分手... 好後悔

會 一開始都係咁喊
之後問佢做乜可以咁狠心 對我冇留戀咩
佢答 有就唔會分手

個晚喊到訓唔到 諗左幾日諗通左
依家其實都久唔久會掛住佢
但人地個心都冇我
仲掛住黎做乜

試下過一排再搵搵佢
有啲女唔中意比人迫到咁緊

都岩 要忍得好辛苦

依個真 我成日都係咁講 人地當你係草 個心根本就無你
仲咁上心做咩

我都係會掛住, 但已經唔知點解無咩感覺, 一開始我都無曬心機, 日日返工好似無靈魂咁

而家我唯一唔甘心既係點解可以咁撚突然仲要比D垃圾借口我, 如果一句垃圾借口就分手, 之前講過既野點解你可以講得出口

搵得越多 迫到太緊 只會令佢越反感

我諗我已經衰左宜樣野 不過俾msg佢佢有睇

依句野我起碼聽過10次以上
所以依家啲朋友見我食得落野 唔會嘔都放心啲
岩岩散第一日野都食唔落 飲水會嘔返出黎

當一個人要分手 好多野都可以係藉口

佢有睇都未算叫衰得曬

唉, 算啦, 做下自己一直想做既野算

一直都想自己一個去旅行

但係佢啲朋友都話佢講過唔會一齊返...
講到希望唔大 唉
其實我明巴打你 我宜段時間都係食都食唔落 訓又訓唔到咁 好彩啲朋友同同事對我幾好 會叫我出去散下人 夾硬買野俾我食 叫我多啲休息 不停陪我
但係個心就真係一直諗住佢

如果令佢反感咁點算？

有啲咩單身個時可以做就盡量去做
愛情既野你唔知佢會幾時無啦啦黎到

雖然好老土 但都係要咁講

我係絲打
食唔落野都飲下甜野 補下血糖
有時啲野唔到你決定 只可以盡力去做好你個部分

反感咪block左你
之後直情比你搵唔到佢 到時乜都冇

呢樣我明，人愈大就知道有d野係無得強求，要黎就黎，你搵佢又會搵唔到，所以今次我可以諗下點樣放多d時間係屋企同自己身上 問使下下由佢角度出發

呢樣又係啱，太chur佢會覺得好煩，比人chur過就知

咁諗好正面呀 啲負能量唔見曬

我都完全明白你感受
我都一樣食唔到訓唔到
有次係架通風極差既𨋢到太耐
個人焗到差啲暈
有兩日做唔到嘢
依家諗通左返起個陣咁對自己都幾傻
但始終冇得控制自己諗乜
所以俾啲時間自己啦

其實chur人都好煩 見佢未覆會亂諗野

個時走唔出個情緒
當你走出左發現你身邊除左愛情
仲有好多野你可以去珍惜

岩
個陣真係傷心到極點
仲抱有希望諗辦法哄佢
諗下哄返佢之後同佢去邊
但對方做到好絕情
拎到我啲希望冇晒
與其曬時間係一個咁絕情既人到
不如好好咁對自己啦

因為已經無力挽回 已讀不回我都廢事再同佢講
Btw絲打咁夜仲唔訓

上一次我仲打千字文，今次我只係問左幾句，之後我話明白就算

我可以乜都由佢角度諗，但佢到呢一刻，都唔會咁做

日日見人又要扮無野
返工有野做都仲好
收工自己一個就個腦不停諗起
根本行到邊都有同佢既回憶
一方面想自己積極啲
但係其實又灰撚到仆街
日日天人交戰咁款
有諗過好似上面清講咁名正言順去食女
約到出黎 真係無心機食 結果好似害多個人咁

到今時今日都未搞清楚應該點面對

明知冇結果做黎做乜
反而會更傷到自己
同埋明知結果都要做
又再傷多次

吹吹下 頂唔順訓著左

堆起佢
同時失去2個朋友的確好傷
如果你朋友同個個女既分左手
個女搵返你 唔好再接受佢啦

差唔多啦 我都好好訓，完全無掛住佢

搵啲野比自己做 搞到自己好攰 咁先會訓得好啲

都係返工放工 遲d會做返gym

不過琴晚訓剪係到諗，點解可以咁兒戲就分手，究竟自己係到做乜鳩

Sorry
唉 其實個心真係放唔低佢
佢宜家係有心避我 但係send野俾佢 佢都會照睇 雖然之前煩到佢block左我whatsapp
間房仲有一半都係佢既野 返到屋企都會諗起佢

尋晚落左街跑步
今晚天氣唔太差就去做gym

日日夜夜都諗緊
究竟我可以做啲咩 可以變返以前咁

變返一齊果時咁？如果係既就算啦 我第二次一齊返一開始都會話唔會再分開同結婚 今次佢比signal我話想散，我連留都無留過佢，唔想為左佢而放棄任何尊嚴

佢嫌我對將來無乜計劃
應該有啲野我可以做好啲

講難聽d呢d係好廢既借口，真係愛你會一齊去建立，而唔係講一句無計劃就算

我夠計劃2年後結婚，樓都買撚埋，咪又係用另一個借口分手

我都知佢要走既咩都可以係原因
只係未肯放手，好想再試下有無得救

上個POST 有巴打先講完 如果佢唔鐘意你 你抖氣都可以係分手既理因

有次我追問究竟係咩問題
佢都攞返幾年前既野出黎講
我只係唔明咩事令佢變得咁快

佢堅決話無識到第二個

係嫁，變得快呢樣野無人會知，亦都係最多男比女飛既原因。可以快到你完全呆左係到，反應唔黎

不過決定權係你到，亦都唔係100%好似我既例子咁，所以如果你想一齊返，你應該比d空間佢唔搵佢一排，如果真係有緣佢就會送上門

近排都無特別chur佢
以佢性格只會令佢更反感

只係乜都唔做/做唔到既感覺好差

個陣個心淨係得佢
唔係諗呢啲都諗唔到其他野
其實之前都試過分，不過俾我哄得返
所以今次咪覺得好似仲有機會咁囉
不過諗多幾日都知其實好勉強同埋都知唔知有好結果

我明
唉屌 我煩左佢一段時間 宜家先識話俾空間佢...

我最驚係乜都唔做 佢以為我真係放棄 然後佢去識左第二個

其實我都係驚咁樣 因為我知佢好怕自己一個...
結果成日煩住佢 唉
其實係咪每日一兩個msg俾佢 咁最好

我都明，但我可以講，當佢唔再鐘意你既時候，做任何野都係無用，所以比d空間自己啦，出面仲有大把好既女

唔係，佢係鐘意你就會煩住你，唔鐘意既你一個msg都嫌多

唉 但明明佢都有睇我啲msg

你唔覺得咁樣仲辛苦咩？下下要等佢覆，己讀不回，仲要幻想佢會點覆，如果係瞹昧就話姐，但而家唔係

盡左力就好了，要比自己繼續落去，無緣份就係無

我都明 唉
其實同佢好夾 只不過係我唔識珍惜 到失去先識後悔自己做過既野

我諗俾啲空間佢先 等佢願意同返我講野先

一定會有呢d諗法，但拍拖係雙向，佢又有無珍惜過你？

我而家個人愈來愈自閉邊度都唔想去，又愈來愈討厭閃光彈 ，對好多野都提唔起興趣

我都會 但係咁收埋自己好似好易會出事[
好彩有做開運動 定期再練波比賽 叫做見下人吹下水
如果唔係 我諗我可以收工自己食啲嘢就返屋企自己飲悶酒 之前世界盃自己一個睇都不借d依不停飲

其實佢有 我知佢諗左好耐 我知佢一直有俾機會我 係我無珍惜到

訓到唔想起身返工

我都係，但今日唔知點解比平時精神

執左間房啲野先

依個真 當佢唔想再繼續落執 真係做乜都冇用

得閒約下啲朋友出去飲飲食食

濕氣重 個人唔係好舒服

間房都真係無執 啲相仲係周圍都係

明明從來都唔蒲 知咩事嗰幾個朋友都想叫我出去玩下講到明多女 不過真係無心機

周圍都係先要收好
我都將我EX啲野同相
消失曬我視線範圍

咁msg記錄你有無del

唔執啦 其實我都唔知點講 其實分手果陣佢係大陸實習緊既 咁就有班大陸仔陪住佢日日玩到好夜 所以我諗佢應該未冷靜落黎掛

最慘係分手之後個好朋友安慰都冇唔梗要仲要背叛埋你，頂唔順，所以絕咗交

你就好，有工返，而家放緊假，日日都冇野做

好想返返去之前 唉
人都係冇咗先識珍惜

男都可以變得好快
仲好記仇

同路人

我都係，連朋友交際都唔想，覺得好大壓力

分咗手一個月 係時候逼自己放低

其實放低係迫唔到
要放低就自動放低

佢比緊機會我既時候冇為意
然後take for granted
以為佢點都唔會離開

又係你
啱呀
巴打拍咗幾耐？

又未至於好大壓力，只係唔想帶住個面具扮無野扮開心

無錯... 通病

點都會有遺憾，其實諗返唔淨止係對佢，對以前其他都有

我將佢收埋左

除左個2個仲有冇其他

收埋都係一件好事，提醒自己之前佢點對我

呢啲嘢冇得逼
越逼只會越諗得多
由得佢就自然地放低架啦

係 碌完心諗 仆街黎

其實對佢最有感覺

時間

啱啱做完gym, 做完運動個人真係好似會開心啲，又會好瞓啲

出身汗

真係好想搵個可以一齊努力去經營一段感情既人

好難呀

邊到可以識多D男仔呢，身班圈子無男性

又係老土一句 時間可以沖淡
但未準備好下段感情就唔好求奇搵個開始

我都要開始做返運動
拍拖個時最易肥

我只係想搵一個珍惜我既人
唔係下下到最後同我講 你對我太好 你可以搵到個更好

去做下Gym 參加啲興趣班
再唔係叫朋友介紹
但唔好係交友apps識
大多數都係厹黎

就係知交友app好多厹
但硬係覺得無咩男仔會玩興趣班

絲打不如換tg吹下水 laugh12345

其實興趣班真係難, 人大左又要返工, 識人好多時都係得返呢D平台

所以有時係街見到D中學大學生一斑人, 真係好開心

過左讀書時期真係好難識到異性拍到拖

如果係運動形應該會有

其實我唔太識用Tg add人
我試下先

點解要曲終人散 點解 每睇一次聊天記錄就喊一次 無話不說到無話可說

加左

以前有幾甜蜜 分開就有幾痛苦

交友app都係冇辦法之下既辦法黎
男既都因為太多人招sp搞到好難識人lol

咁又未必wo, 運動既本身自己都已經有運動開仲洗咩去報興趣班

有時貼啲厹講野 真係好好笑

好想好似之前咁

我淨係諗到啲仔仔會報依啲 諗唔到仲會報邊啲

唔想單身啊啊啊啊啊

其實睇你想識咩類型嫁姐 咩班點都會有男仔報既

而家網上資訊咁發達...我覺得好多人都會自學多過出去學
反而我覺得你識之後入一D做果樣運既group會識到人既機會大D?

急於尋覓只會越尋越錯

我分左手兩年，都冇再拍拖
兩年入面我斷絕哂所有佢消息
由一開始好掛住佢變到好憎佢
到而家有一次我有意冇意入佢ig睇一睇
由頭到尾睇一次，個種憎恨冇出現
反而我真係好懷念以前錫佢開心的日子
兩年原來我只係逃避，原來我幾咁深愛佢

利申：佢一直都拍緊拖

過一排會慣 依家未慣身邊冇左個人姐

整蛋糕個啲 但身邊多數有女女

我以前試過 多數結曬婚

講真女仔識男仔其實好易
唔好話咩 你放低個TG 已經大把人ADD

女識男其實真係唔難，我係男都想擴闊下圈子

係真唔係呀

你以為啦

出左黎做野真係識唔到人

擺低低個tg試下囉 不過連登真係咩人都有，上tinder可能仲好，起碼睇到樣係咪正常人先

係呀，仲要拍拖果時係完全封閉，而家散左好似一個啱啱放監既人咁

Tg: pieceofshitttt

我都係 比人飛左之後先知原來之前個世界圍住EX轉
打開個WTSAPP 搵個人呻下都無

咁我都好彩仲有個毒撚group可以講下，對上一次比人飛真係好彩有佢地可以約到出黎飲酒吹下水

係呀 一堆咁黎

其實有啲人樣正常 但其實唔正常

我可唔可加你

我絲打黎啵

無上兩日 推左咁多

有乜問題 吹下水 互屌下前度

有時間的話可以上YouTube 睇下Blaire chen嘅碎碎念 好中肯

利申：非打手

聽完你會明白好多道理

啱啱分手 屌佢老母
原來一直都係得我唔捨得

做乜事分手

佢話佢好大壓力
但又俾我捉到佢同其他女女sd snap chat仲要save msg
之後又推佢啲fd岀嚟擋刀
我仲on99咁幫佢諗可能驚我嬲所以先會咁
同佢傾佢就話唔想煩 要分就分
咁咪分dklm
3年感情冇咗

都話嫁啦

早走早著啦如果咁

完全忘記唔到 日日諗住佢同另一個男仔好sweet 自己就坐係屋企 只可以諗 後悔 冇人幫到自己 個心乸住乸住痛 我知道只會愈來愈痛 因為知道佢地會愈來愈開心 愈來愈sweet 愈來愈黐纏
好想死

放手啦

我冇放出黎 但如果放應該會有人add

諗咁多做乜 越諗只會越黎越唔開心

我諗你明呢啲野 根本係控制唔到

做多啲野黎分心 冇野做自己會自動諗

我犯賤 轉個頭又唔捨得
係街到爆喊勁柒

唔捨得呀

邊到有人一分手會捨得
屌 我EX好捨得

唔捨得定留係到犯賤呀

唔捨得
話就話由得佢 但其實想佢可以改
繼續一齊

失戀個個都係咁諗
好sad

真係好鐘意佢 但佢已經唔重視我 我好似要放手 但真係好唔捨得 我知佢成日上連登 但佢永遠唔知我上親都感情台

我愛你 最後一次對你講 ...

我代佢覆 i love you too

佢已經唔再care
但係我自己夾硬揾證據去証明佢有care 佢想救返段關係
成日想絕啲
絕唔落手呀屌

有冇tg專係for屌醒人
求屌醒

黎啦 加我
plok0987

做乜要咁傻呢

你唔絕 遲早就到佢絕

絕唔到
係個下真係嬲到個人震哂 轉個身就唔捨得
好憎自己咁

我都明 我年幾前都係咁

到時拖多啲時間 到時你想絕都難

只會越黎越唔捨得

係呀 最後都係分開 到時青春又冇 心又傷

其實佢真係一啲都唔care 唔好再呃自己
就算你死咗都唔撚關佢事

真係好SAD
好似上邊咁 明明EX唔好 但都有人愛
但反而自己對EX 好好 一個莫須有比人飛左
果然係你愛一個人 就算佢點打你鬧你 你都會死心塌地
你唔再愛佢既話 就連佢做咩都唔鐘意

係 都唔個做錯啲乜
可能自己唔夠仆街

我真係好掛住你....點算好.....

係嫁，滿足左佢呢樣，佢又會有第二樣既不滿，無窮無盡。根本一變左，佢連頭也不回就走，過去同回憶係佢眼中根本比唔上佢而家想要既野既慾望

我有個覺悟就係
我透啖氣都係錯咁...

真係 佢唔再愛你連透氣都係罪

係 只會變本加厲 因為個事實係你愛佢多過佢愛你好多好多好多

第一段感情俾對方話唔成熟唔上進所以分手
第二段就話我太成熟所有嘢太理性唔識係佢角度出發
係我底死既
應該要鬧交去發洩個陣選擇左沈默冷靜去應對
應該要同對方好好溝通個陣又怕佢會唔明所以好多嘢無講
我係蠢既，唔知女人諗乜捉唔到個平衡點，依家想同你講好多嘢想同你鬧交既機會都無喇
我知我唔係你身邊你會覺得舒服d
對唔住，我啱啱出黎做嘢唔識將工作壓力同面對你之間抽離
我知道其實我同你唔夾
但我真係仲好掛住你
我不斷同自己講要move on
不過講就易，做就難喇
如果我可以早d notice我地之間既問題就好了

太突然比人飛用咗幾個月接受，而家掉哂佢啲野，等傷口好返，暫時驚咗啲女人，有女埋身都唔想溝
但狂做gym唔比自己得閒，過咗半年啲衫要買大一個碼了

深深體會緊
乜都因為你 乜都係你錯

時間沖淡都唔會有咩改變，我已經無打算搵下一塊膠布，因為唔想再發現原來會令傷口更深。只有自己相信人，根本無用
本身個人宅宅地份工都只對電腦多，個EX都係公司認識的。
就快三張，身心已經累到小圈子都無心力再擴闊。
我諗我都只有孤獨終老。其實我遺書都寫好，應該可以隨時.

唔愛 就連呼吸都錯

喂，搵下朋友啦，我都自down左一排，但係要識得搵人傾先得

我比人飛左都覺得自己圈子好細，但係唔應該為呢樣野而死，過多排你可能覺得好少事

就係對佢太好
佢只會不斷有更多要求....
到你滿足唔到佢個陣佢就會話你唔愛佢...
當你想係佢到得到小小野個陣就話你要求高....

如果要我短十年命先黎換你返黎我身邊
我一定肯 起碼可以俾我彌補番對你既過失
可唔可以返黎我身邊

你對佢有咩過失？

搵朋友傾下 或者上黎叫春真係最有用
屈住屈住唔得

我就係搵過傾過但一排後又頹返，我唔想再令佢地失望曬口水
點為之過多排少事?搵到下一段順利嘅先會覺得而家少事?
我而家只係想做返未識佢未想過拍拖之前的自己，但已經做唔到，而家對好多野都提不起勁，街上見親閃光彈都好唔開心，我好討厭已經變成咁樣嘅自己

因為你個focus去左呢件事到，如果你退後返少少會覺得世界好大。我都跌過落谷底，所以我明你點諗

我都比個ex改變左好多，以前我鐘意玩，但係我而家唔鐘意，變左佢鐘意。

而家既你可以比自己down, 無問題，但係走得返出黎，同建立返自信先係重點

一齊既時候對佢愛理不理 經常鬧佢
經常對佢講大話
分手6年 一開始我以為對自己既解脫
但後來慢慢發現 佢已經住左係我心到
點解仲要咁留意我近況 明明就係你話大家唔可能做番朋友

六年都仲咁掛心
呢段時間有無第二個？

係 我都因為ex 改變左好多野
最緊要慢慢比時間自己調整返個心態

無
如果當初彼此都無將難聽既說話講出口 今日既結局會係點 我地仲會唔會行落去 我好想同佢講 無論我點努力去忘記 我都係放唔低 我都仲停留左係我地一齊既時候個段最快樂既時光

分左手6年都可以咁

6年啦
巴/絲打醒下啦
唔係所有野都可以返轉頭

你係後悔同内疚多姐，一齊左幾耐？

係咪所有女人都係雞來

呢點我知道 我都曾經好努力去忘記佢 但每次就成功既時候 佢都係我身邊出現番 ig snapchat 都係佢主動add番我 究竟我可以點做 每日都睇佢有無unfollow我

其實見到好多人都大同小異 就係走唔出咁解

可以咁講既
一齊左年半無可厚非 佢改變左我好多好多

我覺得中意一個人 同愛一個人係好唔同
而我真係好好好愛佢

一齊左三個月 分左手三個月
但日日都好唔開心 差唔多晚晚喊
平時返工都無乜野 一到夜晚就頹廢到癲
連朋友都唔想見
佢地約我都推得就推
我好想佢搵返我 但我都知100%冇可能
一句sorry就完晒所有野 點解要咁絕
日日ff佢係咪有苦衷 日日ff佢會搵返我
好撚辛苦

我四年了 習慣咗有佢 變咗我生活一部分 好愛佢 但佢依家已經係人地生活既一部分 我都仲係咗掛住佢

我同你一樣 佢係追求明白佢 佢講兩個字 你要get到一篇文出黎

其實我知我件事係好小事
仲細過粒塵 因為日子好短
但我就係開心唔到
開頭幾日 我連食飯都係塞入口就算 朝早到晚都唔餓
眼神好空洞 我屋企人話見到我咁好心痛
我都唔想

我好明白你感受 你起碼都有屋企人 但我連屋企人都唔知 我只可以一直默默忍受 忍住痛 就算搵人傾訴 講多兩講人地都唔想聽 根本只有自己幫到自己
但我就係控制唔到

以前一日都覺得好快過 依家過每一秒都好辛苦 好慢 好痛苦
終於明白咩叫渡日如年

絲打
我都明你！我當初同ex嘈交頭5日無人知 自己默默咁頂住
第六日我先同屋企人講 因為我唔講 佢地都睇得出我好怪
搵朋友傾計係岩既 我只同左兩個朋友講
其他朋友都唔知 所以我先推左個班朋友
我都係煩住佢地兩個 但佢地好好 都會同我分析下
都會安慰我 話ex唔值得再留戀佢 傾完個下係舒服
但長期落下真係只有自己幫到自己
個個朋友都想自己朋友開開心心 無人鐘意見到自己朋友頹廢同沉淪落去
絲打加油！你需要既係用比較長小小既時間去復原
而唔係復原唔到！比啲時間自己

我巴打。。。

今日犯賤走去whatsapp EX 問佢自己做錯左啲咩 佢要飛我
諗住得個知字都好
我問佢依2年 我有無鬧過你 打過你 呃過你 同異性出街 ? 比你屌 你發脾氣 我唔敢駁咀 生活上所以大小事都就晒你
個個月都自動波送野比你比驚喜你 出街洗費我比晒 大時大節仲請埋你旅行 你仲想我點係咪對你唔夠好?
佢答我一句 無衰唔代表好 分手因為TIMING 唔啱
諗番轉頭 屌我自己真係好撚戇鳩點珜會咁愛佢 晒錢晒時間晒心機係佢身上

遇到問題都唔會離開既人

點解分手？

我都係

啱呀
之前我話跳樓 佢叫我快啲跳落去

6年後既今日有冇搵返佢?

之前啲時間過得好快

係 完全好似係兩種唔同時間咁 平時就24個鐘一日
依家好似變咗48個鐘先一日既感覺

我仲要身邊無個朋友可以呻下 出下去散心

我都係 本來有個個best frd最近絕埋交
其他frd都唔會明你處境

唯有自己出去行下睇下戲
我都睇緊機票 睇下可以去邊

唔驚 我都係 一直獨自承受 但又要逼住繼續扮冇野生活

自己行 見到街上情侶一對對。。

巴打都係身邊零朋友?

唔係零朋友 係就算傾 佢地都唔會明 加上我知道啲普通既安慰說話其實冇用 最多只係想約多啲佢地出黎 唔好比自己全日空太多時間係到諗 睇少啲手機 stalk少啲佢既野

咁仆街既

其實有 配對錯左未遇到姐

做乜要跳樓 攬埋佢一齊呀麻
死都帶埋你

對住我叫春 我變左叫春專業戶

我連街都唔敢出
所有地方都充滿回憶

而家行街望地下

叫緊啦 上黎呻下 個人正面啲

做咩分手既?

所以我好信佢愛你既話你做咩都得
佢唔愛你做咩都錯

無啦 唔係唔敢搵 而係唔想佢再俾假希望我
我好記得三年前有搵佢傾番計 其中有一次我打電話俾佢 其實打俾佢個一刻我用左好大既勇氣 雖然話個陣分左手唔算耐都係三年 但始終大家分手個陣 講左好多好難聽既說話 尤其是我個刻真係好嬲 講左好多難聽過粗口既說話 我唔敢去面對佢 咁之後同佢傾左個幾鐘 傾番大家一齊個陣既野 我好記得會同我講 我同佢之間既回憶實在太深刻 我聽完呢番說話之後我真係好開心 因為佢仲記得我好多好多既懷習慣 之後我踏出第一步問佢 我地可唔可以做番朋友 其實坦白講等左咁耐咩都麻木晒 就算唔可能再一齊番 我都無所謂 做朋友都好 起碼我同佢地可以分享下喜悅俾對方知道 咁我加番佢ig啦 點知唔夠兩三日佢Ig unfollow WhatsApp封埋我
我個刻真係好灰 明明我都唔係要求你同我一齊番 我只係想同你做番朋友 我呢個要求好過份咩 點解可以講一套做一套 轉頭就斷絕晒所有野 點解連呢樣野都要沒收番 我知我同佢一齊個陣我無好好珍惜佢 都做左好多傷害佢既野 但我只係乞求一個做朋友既機會 你都俾假希望我 究竟我算係乜野 之後到近呢一年 佢主動add番我ig同snapchat 我真係好想問佢 你究竟想我點 可唔可以唔好咁對我 我好辛苦呀

我已經好正面咁變埋社工

不過唔開心真係要搵人呻下 好過自己收收埋埋

所以話 女人心 海底針 要變可以好快
我同佢既四年情 由追佢 得佢歡心花咗我好多心機同時間 但你都不敵一個半個月既男仔

做乜作賤自己要做返朋友
對於做返朋友個講法 係方便返兜 之後又散多次

如果對自己好就真係拜拜佢條尾

我冇乜唔開心 係間唔中諗起佢
我只係想可以唔諗起佢

不過幫到人就最好
見過其他case我唔係最難搞個啲

淡左啦麻 淡左冇啲定力 好易就玩完

跟住一有人願意係個段時間噓寒問暖下 日日搵下佢關心下佢 就好易取代到你既位置
但係你自己仲係傻下傻下咁咩都唔知

我同你差唔多 同有啲後悔做咩對佢咁好
同埋最大改變係好唔習慣

因為佢不斷留戀佢ex
我接受唔到
就用個狗公激佢

所以自由唔係唔比你
但你要自律囉

搞到啲女郁啲就比人叫臭雞

對方係男仔定女仔？
三年後點角仲可以咁小家

如果對方回頭是岸會否原諒？

放低左佢 但未習慣到身邊少左個人
如果搵朋友 搵得多又會覺得自己煩
啲朋友成日話會出現個更好
問題係我唔想多一個黎 又要煩多個人

Ching 即係點 我唔明

啱 同埋亦都唔想再經歷多次呢啲 一次已經好痛

姐係變淡左就唔係你要飛左個舊 要個新既
因為一時既感覺

依啲稱之為臭雞

如果之後個個可以行到尾就最好 但世事既野冇咁簡單
同埋失戀真係好痛

唉 I KNOW THAT FEEL

I know that feel bro 但講真呀 我邊有資格憎佢 佢做到咁樣我只有默默咁承受 始終錯個個係我

係 係我令到佢咁 如果唔係咁都唔會比人乖虛而入到

但我已經再冇機會去改

女仔
算啦 我無資格要求咁多 最近佢add返我都唔敢再搵佢 始終我唔想連留意佢既資格都無 做到既只係默默係佢身邊替佢歡起 我有諗過如果有一日佢話同男朋友結婚我會點
得出黎既結果係 臉上代佢歡喜 但個心會喊到崩潰

你係咪講我個EX

改唔難 但改變之後一齊個個已經唔會係佢 又或者唔會再有下一個可以進入你既內心 唔會享受到你作出既改變 因為你唔係為左下一個去變成為今日既自己

講就易 做就難

反而我唔想為咗下一個去改啲咩 因為我改既野都為咗令呢個開心 係為咗佢而改

我連搵下一個都已經唔想再搵
佢成日都叫我搵過個 對下一個好啲
但佢根本就唔明

巴打應該放手啦

係 我明白 我都係 由以前好浪漫好多甜言蜜語 到依家唔識浪漫 唔想講sweet野俾第二個人聽 因為我係為左左你而改 唔係為下一個去改 仲記得一齊個陣答應過佢 考車牌買車帶佢四圍去 我做到啦 但係我隔離個個已經唔係你

所以做好多野都會不其然咁諗咗去佢個到

係 唔係一句下個會對我好就搵到 其實我要個個就只係你 你覺得第二個可以取代你係我心目中既位置咩 點解諗野會咁簡單

係呀 有時揸車望住隔離個位 我真係好想坐係隔離個個會去佢 大家吵吵鬧鬧 我串佢一句佢駁我十句個種溫馨場面 但依家只有我一個仲活係回憶之中

我有努力過 但始終做唔到 對感情無晒希望
呢6年我都係等一個答案俾自己 就係 除左佢 我邊個都唔想要

我果個都有同我講過話有車既話 就車我周圍去
而家諗返起 都係眼濕濕

做我到啦 但佢離開左啦 我諗除左唔打擾佢之外 呢樣野係我唯一對佢做到既野承諾 只可惜既係 我無機會同佢講 上車啦 帶你行遍港九新界

會唔會係你未遇到另1個 先咁放唔低佢

講好左一齊考車牌 第時去自駕遊
而家考到 但佢已經離開左

明明前幾日仲講緊 黎緊再plan之後去邊旅行
過幾日咩都唔同晒

唔係 只係我唔想忘記大家一齊既時候既開心回憶
未識佢之前 我連愛一個人都唔識 但遇到佢之後 係佢改變我令我知道愛一個人 係可以義無反顧咁去愛 無論做錯過啲咩都好 只要我仲愛著你 前事都可以不提

因為佢自己已經得到佢想要既野 佢已經開心幸福 所以就已經唔會再理我地呢班loser點諗

隔左成年再諗起 都係忍唔住喊得好西利

時間可以催毀一切 但永遠都帶唔走愛過既回憶

我都係 隔左6年 佢既說話 佢既一舉一動 都深深咁留係我腦海中 有時揸車聽聽下歌 眼淚會唔生性咁流落黎 其實我真係好掛住你呀

我都仲係會一見到啲咩係佢中意既 或者我想去做既野 就會諗起佢 同佢一齊去做

其實我明知佢已經變左 已經唔係當初果個佢
我諗我都已經唔愛佢
但同佢既回憶都係洗唔走
每次諗返起 個心都好唔舒服

你同埋我好似已經整定左咁樣 變左劇本入面俾人玩弄既撚樣 呢句詞雖然好笑 但都好到肉

我都有時會咁
見到佢鐘意既野 又會想買
但當諗到 送既對象已經無左 就不了

我已經麻木到一個地步 好想放低佢 但每次差小小就成功既時候 佢就會出現番係我身邊

睇到好多佢去旅行既相
又會諗 如果當初唔係散左
同佢一齊見識呢啲光景既 應該係我

忙下去 捱下去 但一不小心總記起你
呢句真係好應

或者我想做啲咩 見到有咩好食好玩既 都會第一時間諗返起佢 但反而只係諗到 佢同另一個玩得幾開心既情境

究竟自己處於咩狀態
分咗手2個幾3個月成日都會諗起佢掛住佢 又會喊
畢竟4年半嘅經歷開心多過唔開心
但如果你問我有機會一齊番 我會話不了
因為最後一個嘅傷害有如原子彈一樣大 亦都叫睇清佢份人
依家嘅我好似有情緒病咁 有時候會開懷大笑但有時候睇睇下搞笑嘅野會冇啦啦狂喊 又搞到我瘋狂買野明知冇錢都照買 又成日都諗自殺解決所有野 病態一樣 開始feel到自己唔對路

我係咪要去睇下醫生

又痛又煩

大把都係咁

你肯做就唔難 如果你仲keep住諗佢比假希望你
到60都走唔出黎

就算遇到另一個 佢肯唔肯放低之前個個都成問題

你應該要睇 唔知會唔會有情緒病

我都係咁
我覺得自己同浸死個啲人冇分別
一時掙扎上岸一時又寧願沉落去算

多啲上黎呻下

我仲係好想可以繼續行落去
不過真係好辛苦 屌

千奇咪做傻事

百感交雜 仲覺得自己好白痴做咩要同佢一齊

只有接受依啲辛苦 同埋真係要靠自己諗通
你同佢一齊有開心過分開就一定有唔開心
無可能只要開心個Part

我唔夠決絕同果斷 每次都好犯賤咁loop佢ig

只會愈睇愈SAD 由其巴打你個CASE

其實我寧願會憎我一世 咁樣我會好過好多
點解要係我每次唔再諗起佢既時候 佢都會出現返
初初係你選擇斷絕大家既關係 點解幾年後又要走黎留意我呀 唔係我唔想放過自己 我感覺上覺得佢唔想放過我 其實我唔想再睇到你同你男朋友有幾咁幸福 你知唔知我真係好想企係你隔離攬住你合照個個會係我 有時我諗究竟你post ig係唔係同我講你依家有幾咁幸福 而我注定一世都被你牽着走 如果當初無遇到你 我諗我仲係一個唔負責任既男人 好多謝你教識我點先為止愛一個人 做男人要有交帶 同時間我好想你離開我既回憶 我真係好想大家無愛過大家 呢一切一切都係一場夢 但現實真係有發生過 無可能扮到咩都無發生過

佢都咁講
究竟幾時先走出
佢寧願單身都唔同我一齊

綠帽都接受到？

佢已經有另一個喇?

唔知佢 可能係啦

我好撚廢呀，好想死咗去一了百了

起碼佢仲單身
我個個已經。。。

Block左佢啦

千奇唔好 有咩講聽出呻下 依到好多巴打都會耐心聽你講

我真係可以做到咩

好痛苦,為咗佢將來,我應該要退一步
初頭會挽留佢
依家唔敢再挽留,因為好驚又會話分開
俾刀割心咁

一齊左差唔多三年
去到後期懶左冇去好好珍惜你
到你講分手 其實背後都一直比緊機會我
但我冇意識到過其實係我問題 連挽救既機會都錯失埋
到最後你真係決定放過自己
依家雖然我一直搵緊你唔啱既事 去同自己講其實你唔係咁好
其實我心底好想你可以返黎 但我知道已經再冇機會

點解佢既將來 你要退一步?

巴打啱啱分開?

呢一兩個禮拜既事

你狠心就做到

我都block咗了
一個傷我傷得咁犀利既人唔好再出現了
要自愛

為咗唔loop我成個ig del咗，冇睇一排，好咗好多，其實見少啲或者關於嗰個人嘅野，你就會快好多放低

人嘅注意力係有限的，當你一日大陪份時間都走去掛住佢，你就會永遠放唔低

其實啲狗公都係用呢招溝人地條女

今日又犯賤咁走去睇返fb啲對話 睇返先覺原來我一直都無珍惜到佢 對話都係hea佢多 如果有得重頭黎過我唔會再hea佢 傷害佢 其中一個post我以前feel唔到既野 佢每個字打出黎帶住無數既怨恨同失望 可想而知佢個陣帶幾咁愛我

曾經unfollow過 但最後都係唔爭氣咁follow番

對我無用嫁巴打 除非成部電話唔要 如果唔係我都係好犯賤咁睇佢啲野 留意佢

咁係你自己決定唔放低啫，諗唔通有排痛
放過人地，放過自己啦

之前朋友咁同我講，冇幾耐，我決定放過自己

岩岩發現佢block左我

佢話思考咗將來
思考咗結婚
發現我同佢唔夾,唔係佢想結婚嗰個
真係好hurt,令到我重新思考同佢

比啲時間佢啦
同時都比啲時間自己

我都係最近先散

傷心到反思自己有乜錯
盡哂女朋友嘅責任,對佢屋企人好好
一段感情用一句: 生活習慣唔夾就玩完
我覺得自己死纏爛打好耐就放佢手,自己講分手

我都係啦 我個個1句timing 就飛左我
自問自己2年做足100分

做足都唔一定有回報

係呀付出唔一定有收穫
所以我都唔想再拍拖

聽住先 願意付出嘅人即使遇到下一個都係會願意付出

帶嘗試過去同其他女仔傾計 但往往都唔敢再行前多步 唔係佢地唔好 只係我仲未準備好同未接受到第二個女仔 好多都係無feel

起碼短期內唔會啦

Ig fb有關佢嘅終於都del晒了

新生活新開始

完全唔想再信人
一惗返以前啲約定,全部都係我一個人記得

其實1個更開心

希望係

我都開始習慣左1個人行街睇戲食飯

希望我可以習慣啦

Mean ching 你點呀

都係咁 係未死得咁啦

有啲野知道咗會唔開心 就唔好問喇

冇再問 亦都已經唔想知

你又點吖 好耐冇見你出現

我有上嚟睇你有冇mean人

頭先諗通咗
祝福咗佢同佢男朋友
雖然咗講 但我知我諗到都係會好痛
但依家既我唔值得擁抱佢既好

做咩mon住我

唉 點解我仲掛住佢 好辛苦呀 睇到佢開心過活 我鄧佢高興亦都好sad

啲舊人唔見晒 得返你

唔係個個都做到鄧人開心 最起碼我未得

我講過想佢快樂 但分左一星期到 佢已經真係無事咁

好耐冇蒲頭 中五dee dee 仲有冇春叫？

等9月開學 佢會返嚟

唔使擔心佢 佢一定開心過你先

我都知

都唔知去晒邊

我都唔得 咒到佢冚家產就有

落晒山啦

可能冇咗你仲開心

屌你又嚟

仲有我

事實吖嘛

我都覺得係

一入嚟就見到你哋關心我
我放低咗喇

我日日都朝早出去夜晚12點先返
冇咩空間時間比自己 好忙好充實

我都係 等自己忙啲

突然鍾意咗返工 放工就日日打機

出咁耍街有咩做先

同frd有活動

我都係打機同出街之後瞓教

放工一條冷周圍去 想買咩就買

有咩活動日日可以去足全日

唔自爆

因為有女

究竟呢段日子幾時先完

可能有排

Mean ching

早晨 已經係公司食緊早餐

今日遲咗 淨係可以買燒賣

唔食屎？

咁你 你食撚左屎未

留返比你食

少給我一些希望 希望就不是奢望

長期mon post

返工

我又係啱啱分左手
個心好痛好痛

9月2號托朋女既女朋友幫我拎左張飛去睇個ex出show
好想呢場show完左都代表著我同佢正正式式咁完埋段段糾纏不清既關係 好想對佢講我以前做啲咩你都咁支持我 今次論到我支持番你鐘意做既事 希望個一日我自己唔會喊
希望你good show 同時間我地都生死不相往來

我feel到你依家好矛盾

點解咁覺得巴打？
我揀左個暗角位睇佢出show
希望佢唔知道我有去現場

沉底了

好想放低...
但做唔到, 每日都諗起佢, 諗起同佢既野.
我可以點做?

你當我死？

都係等自己忙啲諗少啲 不過都係會諗起

問題是我冇野忙
返工太得閒....

屌你咩 你份咩工嚟

你自貼就唔沉

幫推

大家好

我同你一樣
唯有放工係咁搵野做
不過係治標唔治本

When you love someone but it goes to waste

What could it be worse

好快大家都落山

得返我

山腰姐

屌你老母正臭閪，分手個日仲同人講話好愛我，點知第二日就去flirt新仔，仲要扮嗮可憐咁。

肥婆

啱啱收工？

明明做晒自己野都要ot 又要返早

站於高地扮好人嘛 分手後理得佢咁多啦

攞埋個尾彩

愛亡

我愛樓主.jpg

食左脆弱雞翼未

前排病完 未有機會食

諗住聽日剪頭髮 好驚變柒頭

諗住剪好多咩

想死

2年前分左，仲未放到
仲要條女分手後半個月就有新仔，總覺得自己

可能本生係呢

放過自己啦

嘗試緊放架啦

但你試咗2年

唉，有時總係忍唔住會諗
咁搞法棧搞死自己

長到腰 想剪到膊頭

咁長架

好驚會變成咁
半年都未放低噻
成日無啦啦就開始想喊
個種心痛到死心裂肺既感覺成日浮現出黎
仲記憶猶新

想喊就盡情喊呀認真
好過從來都喊唔出

你個名講晒啦

點都會唔捨得

今日分左手了

You are not alone

點解女仔可以話變就變完全唔留情面

呢句仲準過睇相佬講既野

係佢啲諗法好奇怪 覺得解決唔到就一定解決唔到
佢都識講要時間解決但佢都係同我講分手
之後又賴一直以黎所有野都唔夾
都係藉口

仲未捨得出去剪

最大問題咪係佢已經唔愛你囉

男仔都係咁架喎 其實係人既問題 唔關男女事

你留左幾耐 咁長

不要去解決問題 解決提出問題的人就好了

唔愛既 咩都唔想解決 因為解決黎都無用

到大髀先

bob頭留左約莫年半啦 但夏天又唔想剪太短 諗左成朝都未肯落去

長髮公主

無啦留唔到咁長 開始無營養

年半可以由bob長到腰

電左佢 可以再短啲

我都係 寧願冇識過佢

初戀?
好擔心一世都會放唔到

都過咗2年，有冇諗過搵返佢?

而家已經喊唔出

次次見到你個新名都諗起
肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

其實男人都一樣

正是我

因為已經唔介意失去你喇

我覺得我都會

我依家開始打kick啦 電完實梳唔到頭

無錯 所以先難放
想揾呀，但對方好似都唔太想理咁
係時候要好好放低

我都覺我會

我上次去電+染左 好神奇地啲頭髮仲幾好
之前一染就開叉打kick
不過整左好撚貴就真

太痛 無可能忘記 但唔代表會企唔返起身

同你一樣，每次都咁講
不過最後都係放唔低

太好 又多啲新人

而家諗返起都仲係會眼濕濕

我已經放棄左要放低

對方仲有冇拍拖呀？
唔好話女人，其實男人都好絕情

突然間熱鬧咗

齊推po

之前好多舊人都走咗

唱歌果個都走咗 你話有咩可能丫

蒲公英同公公都消失埋

佢2年前分手後半個月就有新仔啦

蒲公英走左但仲係山頂

而家未散咩？

嗨

點解走呀佢?
少咗好多人推post
之前個post成日追唔切

未掛，算啦無架啦

Mean Ching

一齊左兩年...分左手差唔多一個月

點呀

巴打，你ex幾多歳，係咪適婚年齡?

因為第三者？

係...

毒撚要閉關掛佢

對方回頭是岸會唔會原諒佢?

搵下佢先

搵佢都唔應 好囂張㗎依家

你地仲有冇follow ex?
諗緊好唔開好unfollow佢

真架?

唔使諗啦 要忘記就unfollow

不過喬妝女人十年推冇上Tg

仲未計有啲八卦人會幫你update

有 但冇unfollow
你覺得睇完 知道佢嘅野好啲嘅咪唔好unfollow

唔係囂張開咩

屌 我冇睇架啲fd cap比我咋

啲仆街fd 咦 佢好似有新仔喎

block左啦

佢whatsapp話好後悔，可唔可以重頭黎過...
但一路同緊果個人一齊，post埋果個人既身影、食既野上ig限時動態，我兩年黎記憶中只出現過一次...

梗係唔係
Btw一早unfollow晒

我果陣佢乜撚都無po，話要顧忌呢樣果樣，連畢業合照都無po
但一同新仔開始果陣就已經po晒上IG曬

如果咁都唔unfollow的話棧搞到抑鬱

咁仲有機會喇
當初點解分手既？

佢冇顧你感受
巴打，你有冇憎佢，覺得佢仆街嗰啲？

i know that feel
雖然要走既人始終都會走，但勸各位巴絲自己另一半轉換工作環境就要小心睇緊d

通常另一半轉環境好易出事

之後有另一半先算啦
今次hurt得咁勁已經唔想再拍拖

易出事都冇得搞 唔通你跟埋佢返工咩

分手 再復合 再分手 覺得真係要狠下心腸了
仲知道埋佢心底裡點諗我 hurt得好痛啊

今日大分手日 好多新人

拍咗幾耐呀？

對方有冇挽回？

岩岩剪短完 準備洗頭染

打電話黎話掛住我 但語氣好差
所以繼續嘈 嘈到大家更加狠心分手

根本唔係掛住我呢個人
係投資左幾年嘅感情唔捨得血本無歸

染咩色

幾短呀依家

我係講分手果個 但係個心都好痛

我明，完全明！
嫌棄之餘仲比對方鬧！
打電話去我屋企叫我唔好再搵佢，
搞到我冇曬臉。

拍咗幾耐呀？點解講分手？

我都係不停又散又合又散合咁
最近岩岩散，但我真係好愛佢
我放唔低

男既咪一樣

2年幾
性格真係夾唔到
一齊落去其實冇結果
但係我仲係好掛住佢

10個月 唉 我仲好愛佢

膊頭 個頭即刻輕晒

決定唔到 繼續藍色就算

深定淺 我染過綠啡色 mk到頂唔順 但過2個禮拜隻色甩到好靚

i know that feel

離合原因係咩？介唔介意講下？
講出黎多多少少自己都舒服啲

真係磨合唔到?

有時單方面磨合唔到 我7年幾都磨唔到

其實好睇大家仲有無愛 願唔願意為對方改

都拍咗2年幾啦
係咪價值觀唔同？

其實係，要改一定改到不過一定要時間，一兩個月就改到其實冇可能。唉

佢提出分手 咁我都比大家冷靜下
到夜晚揾返我叫我take care 問我有冇咩想講
咪答佢好好照顧自己 揾個錫佢嘅
咁講得分手 都會當真係分啦
利申之前分過一次 前日先一齊返 琴日就分左
然後佢話睇到我呢句就覺得真係要放棄
話我一句都冇氹過
唉 唔知佢會唔會睇呢個post
我好想同佢講 我只係係你面前扮堅強 我真係放唔低你
以前我嘅態度點樣差都好 我會為左你改
你返黎啦 我好掛住你呀

最緊要大家都肯傾 肯包容對方
但得是但一邊咁既話 就無得搞

真係唔得
性格既野好難改
我都唔想佢咁辛苦去改變咁多
希望佢會遇到一個比我更好既人

每次分手佢都係搵左第二個，合都係佢冇人要既時候
同佢又分又合左4年，最近又一齊番3個月但佢又突然間話要分，話感覺唔同以前，覺得再落去唔知自己會點，之後就見到佢add左新女 分左手5日就有新女，我究竟一直係咩人

對方冇諗過改
所以最後都係放棄
有愛又點

佢拎你黎sip時間咁
放手啦

佢真係愛既話點會咩都唔願意改

邊有機會呀
咁又無話憎既

屌，d女人成日都係咁
到最後都仲係要將個責任賴落你到

改又有乜用，我果陣就晒個Ex，乜都體諒佢，結果佢咪話我變左，要分手囉

聽完成件事想勸絲打都係狠心啲 成段關係只係靠你單戀去維繫住 對方無珍惜你

你一個人就晒 根本就唔係果樣野

佢只係唔介意同你一齊 唔係真係愛你 唔好咁傻啦

Exact7ly

要雙方面先得嘛

半年有多啦 仲放唔低
女人真係好絕情

呢度好多女人 RIP

屌 一齊左個半月就散

如果直情係連佢原來性格都想改埋？

好多人話性格不合只係藉口 但我真係咁樣覺得 咁幾年來 未分手係因為我肯忍耐 直至我真係大爆發

就算雙方都愛 但如果要將佢性格重新改造我先滿意 呢個人已經唔係原來嘅佢 咁到頭來盞大家都辛苦咁

咁唯有搵個各方面都好夾既人

豆腐佬 俾我唔忍喇

拎定花灑

好懷疑你平時返工諗緊咩

大家都行咗果步都係夾唔到 咁就認命 冇得怪邊個

唔好打面

唔止咁簡單

同佢最後一次出去都好地地 突然間隔兩日就同我講散 講到好絕 由天堂跌番落地獄 當初仲公開曬會為我去改會努力做好 但3個月後都係咁

唔好無限放大一樣野 打返俾你唔代表咩 果種感覺係咪之前一樣你自己feel到

Don’t ff too much

暴力

其實真係諗多咗

男人一樣

好難，好多情侶都係磨合返黎

唉，頭先ig見佢好開心咁玩，自己就頹撚到乜咁

咁關你咩事姐

有啲人格係咁 唔係唔愛 只係愛自己多啲

我係比人話太好 太就佢

好似被背叛既感覺

我何嘗唔係呀

咁你咪unfollow 做人唔好咁犯賤

Agger，唔係棧搞到自己抑鬱

Mean絲好波

分手藉口第一位

雖然好地肉 但係講得岩

I am back

Yo

歡迎你上返山

上下水 打個招呼咋

今日個po迴光反照

冇追啊 不過成6日先得幾百個reply

係 我都明白 正正係對方愛自己更多 性格好難改到 應該話根本改唔到

未復合前 佢話太著重我太愛我 我顯得好冷淡 復合返又話我太過著重佢 綁得佢太實 嘈交起黎仲要人身攻擊我 完全唔覺鍾意一個人會係咁樣表現 因為更愛係自己 cls

好想瘋狂叫春啊 好委屈

依家冇人唱歌 係差少少

算啦 愛自己多啲吧啦

了解其實好緊要

我明 所以之後要睇清楚
情願唔要 都唔好辛苦自己

A0 有機會係未識拍拖
當然有啲拍左2/3次都係唔識

媾你前咪如珠如寶
媾到手彩你有味

明明佢對我唔好 明知一齊返都唔會開心同行得耐
但真係好有衝動搵返佢 但明明係我講分手先

i know that feel
絲打要諗清楚 係你愛呢個人 定係想有人陪

自己諗通就識點做 我地講乜都冇用

相處嘅問題 你接受到咪得囉

佢話佢會改 男人係咪真係信得過？
不過佢都冇打算繼續挽回了

咁快已經你都覺得佢對你唔好就算啦
及早斬纜 越踩只會越難離開

我好想WhatsApp佢 好想打俾佢
但係我知我應該要放低
因為係我講分手先
我再搵佢我驚會俾左希望佢令佢move on唔到
呢種感覺好辛苦

自從拍過變左A1之後，就對拍拖有d卻步
宜家變到又想拍番拖，但一諗起Ex有幾煩之後就又有d卻步
Btw講左出來個心係安落d，多謝各位巴絲打

Unfollow咗

分手嗰陣對方有冇挽回你？

拍過就知其實要行到落去係好難

今日有望爆po!

開po啦望

咪嘈

我覺得係另一半面前爆粗係一種禁忌來

豆腐佬等了很久

爆粗冇問題 用粗口鬧對方就係問題

咁後生大把人你揀

少左蒲公英好悶

過幾個月啦 諗多啲佢仆街野就得

你召喚佢出黎囉

放棄 呢層太高難度

你再打俾佢試吓

不了

我地一定係理性果邊 但感情不嬲都唔係理性嘅問題

我宜家好想聽佢電話 好想見佢 好想攬住佢

算啦 你有答案 下次有機會先再入嚟啦

但明知再一齊都唔會開心同行得耐
好想理性可以一直駕馭感性

唔會出去㗎啦 唔可以再搵佢㗎啦

上啦上啦 唔上唔心息
做晒所有你想做嘅野佢 到有一日你會覺得自己好on9就醒覺

你樽鹽係咪唔撚要？

有啲人睇人黎恰

Mean撚出動

呢下唔mean喎 你太唔熟佢

再屌得大力啲得唔得
唔屌唔識醒

太耐無入過黎

mean姐好波

上去做乜 做埋SP唔好斷好唔好

我都覺 公公都唔見埋

兩個消失了

蒲公英與我地同在

阿們

咁你仲話上去？姦撚埋你都似 自動送上門，有得食唔食罪大惡極

冷静期
仲鐘意你但係受太多委屈喊過太多次你都唔肯變就算係我提出冷静下個心仲係好痛

可能我真係唔值得你去行出一步

知道 多謝豆腐巴打
連friend都唔敢講 好怕比人覺得自己好污糟

下次食飯係咪要用ipad放佢張相係枱頭

豬冇左就算啦
下次要睇清佢份人先上床啦
唔好比人中出 之後上黎講條仔唔要bb要分手

今日推post咁快

豆腐話要推爆佢嘛

準備好未 就開學

放低晒真係好

收皮啦

放唔放得底睇自己心態去決定

呢排好忙多活動又有朋友陪

關心兩句姐 咁撚惡

睇黎你都好似落左山喎

之前比你哋惡開

落咗喇 你見我8月都冇上嚟

加油呀絲打

有新女未

咁你係唔甘心姐 唔係唔捨得喎

冇呀 想自己一個人沉澱下先

好多女

9月應該有新女了

唉 未分手既入唔入得黎求安慰..
自從整親腳冇見女朋友一排 依家感覺好陌生..
可能差唔多分手

三四個

我諗最快都12月先啦 未ready好

咁你貼未？

開咗學仲得了

兩樣都有啦 自己都唔知邊樣多啲

所有學生妹俾佢溝晒

開咗學咪又係唔同層果個

貼啲女

點敢

收皮啦 我同隻雞唔同層

自貼一下比姐姐睇係咪真係值有咁多女

19歲仲有唔少青春呀，好過我25
下次帶眼揀個對自己好既男仔啦

全校連missy都食埋

我以為你係紅巴嚟

咪話唔同層

唔會再理佢

爆po未

想問吓25歲嘅巴打
男人要到幾多歲先玩夠

不如你問下謝賢玩夠未
其實真係冇分男女的

應該真係得我咁on9信佢係玩夠
同埋已經認定左我

我明 我初戀咪拖左7年幾

屌你

氹你實係咁講

睇人同睇本錢

好多金句 好正

不嬲都話mean ching高汁

甜言蜜語就唔好當真 對邊個都係咁講啦

轟

有冇食牛腩

我點知
至少我拍拖係認真既

新po

[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

1

推

2

3

推爆埋佢

收佢工

快啲啦

Ho

啲人又走晒

屌咩

爽手

一出口就係金句

推啦喂

mean絲下下都好一針見血

5

循例推埋個po佢啦

6

9

7

1001